如何令李嘉欣說話變得文雅？

集思廣益
唯一規則：不可以扭曲原文意思

我先
第一句
「猶如人地王晶咁，痴心情長劍咁，每件事都可以為邱淑晶去做，咁樣做，對君而言，係侮辱您的智慧，係蠢鈍如豬丫嗎。」

你仆街冚家產啦

閪女人

洋 洋女子

蠢鈍如豬已經FAIL啦

妾身當賀大王與閪宮洪欣結下秦晉之好